[英雄聯盟] LOL S8世界大賽討論區 #347

今年s8真係好撚精彩
世界賽幾耐未試過咁好睇
剩係柒事都一籮籮

1. LMS 2隊0-6出局
2. GENG上屆冠軍軍1-5出局
3. RNG G級隊伍BO5輸EU 第3種子G2

到底邊個柒啲呢

去1001果個PO

我遲咗一步啫

RNG在八強賽後發生打鬥

雖然中間改錯咗

好迷失....上年輸比skt已經夠灰...
今年八強止步....uzi今年其實都回光返照左
下年RNG應該乜都冇了 進入黑暗期

Royal Needs to Giveup

ESPN燈左幾多隊

Rng 5路世一 大滿貫冇死角

有冇人知 可以點樣睇番支那重播

每年既樂趣就係聽 班支那主播點樣由大聲吹 吹到最尾細細聲：小狗....倒了

Royals Never Give Up
屢戰屢敗

身為mata,uzi fans今日係咩感受
我唔想知,我唔撚想知

tw cn na kr 第一已經全部出局，咁聽日fnatic...

3
賽前吹到咁大 拎曬所有冠軍除左s冠
未贏就講到uzi勁過三冠faker
點知輸比eu#3

喂喂喂 Rng 班新移民fanboy夠鐘上水la

RNG皇朝未建立就收左皮

冇啦 rng玩撚完

嗰個咩kai子369上水未

小狗倒了

轉左捧ig了

小狗贏MSI飛出黎粒香口膠仲喺唔喺度?

屌你,呢幅圖真係好挑釁
日本武士 殺支國人

用左11個月捧到世界第一位置
用4個鍾時間變成地底泥
不過都係自己拎黎

here...

G2 FNC決賽會師

想睇fnc收皮

G2 點過IG

用呢個?

過到RNG啦都

都推左2頁

用返OMEGALUL嗰個啦, 佢1001喎

Rng 都叫有Msi
Gen 個組一堆癲佬
MSI 就

下年都應該玩完了
uzi同mlxd應該會退or走

LMS*

ESPN燈撚到

RNG 法王都9/0 IG EASY LA

Ig應該格食格 睇jankos發揮

又話RNG拎硬冠既

有睇都知RNG個態有幾差 IG真係冇可能輸 呢次（掛）

要贏到最後點都要多點carry 上中完全唔敢用單帶英or 唔選比佢點玩都贏唔到最後，太執著打團，letme 同小虎點都要放棄一個上年小虎都會出下carry 英今年真係比韓仔教到無晒 就算出都係ryze 重要做埋單帶，所以點揀一定要放棄letme 2年了無坦meta letme 就係唔點又無話語權

搵到了 想聽支那主播慘叫既

G2:

G4:

G5:

小狗....倒了..

其實仲有為左拎冠而成立既KT
今日輸左比IG

世界第一AD，明天我們就要回家了。

唔忿氣亮劍囉

今年rookie

果然 中國人是不可信的.jpg
faker 暫時都仲係不能超越
快手踢撚埋iG 走 please

根本小狗就抵撚死
game5 頭2波gank 死唔點燈籠 係要貪心a埋隻兵

letme應該係好想玩carry英
但應該係教練唔比
上次佢都有講過話唔想玩慎 想玩其他

IG同RNG中路差距咁大
ON9咖哩佬都撚唔點

IG ROOKIE個態好到癲

無人貼往死裡打RNG版？

Rng同fw係咪輸在太自信

g

SUP全滅

咪係囉
如果JKL唔自爆
我睇唔到G2點過IG

應該話係META理解程度差會好D

睇打邊個啦,之前打caps都唔係好,打LB打akali

4. 宇宙艦隊KT

仲有個MEIKO聽日會收皮

akali呢隻臭閪英佢前期都Outplay到都證明rookie勁啦

KT輸果陣都冇推得咁勁

支持咗G2足足三年, 年年16強出局, 當我話G2會贏Samsung俾人笑咗好耐, 而家真係吐氣揚眉

只有FAKER先可以重拾LCK榮耀

支那是原罪

EU之心守得雲開見月明

Faker之後最強中單係rookie啦

佢一直都勁
但話佢勁過現時faker又會比人咬

搵人掩護我

Make LCK great again

講開又講
真係好小見到FAKER肯用呢D自信PICK
雖然GAME5用左AKALI,最深刻都係佢隻無敵LB

大快活生生性性

食屎狗要做小王子呀

其實RNG無需傷心.. 入到4強一樣比IG打爆

應該係 ts 同 rookie 爆
下路基本上無撚用

[英雄聯盟] LOL S8世界大賽討論區 #347

sor我遲咗樓主少少開

男人老狗喊到

真,成隊個態咁差
不過唔想佢輸得咁肉酸姐

仆街啦 睇黎今舖食屎狗好大機奪冠
廢物edg幫幫手踢佢出局啦

LOL史上最有公義既一日

今日KT輸左班泡菜仔都會咁喊啦
呢D野就算啦

最大贏家係faker
Ads geng 中路
四保一既小狗對比一保四既faker

Caps本身實力都好勁啦
但Rookie英雄池 同埋逆風carry能力
呢兩樣超晒班

覺唔覺kt俾人做？有咩理由會抽到ig
咁撚勁拎到個首名都要打ig

抽到RNG果陣個個都話睇唔到點贏五路世一嫁啦
睇到就唔叫爆冷啦

我記得係由playin開波已經狂吹法王，差d燈到G2出局
好囉好囉，吐氣揚眉囉

邏輯都出來了
PTT啲膠POST真係好過癮

唯一心願係fnc輸埋
今年只要冇韓國冠軍就得了

世一隊大炒eu 第三種子幾多？

我寧願karsa 無黎 唔想賴佢 其實都係世一letme bp 排得太後問題

戰馬笑緊Karsa

LB前期就贏akali,點會叫佢outplay
之後成場caps追住黎打

外圍佬要買兇了

你好快D認自己係G2粉
唔係就會比人話你係支那狗支持EDG,IG

CHING又返去未來睇到邊到係冠軍未

唔打ig就要打大快活
會輕鬆好多 ？

外圍莊屌賺

死肥仔貪心到 走佬都不忘食埋隻兵

話撚左g2 而家信未牙

外圍莊贏輸都賺

個個去晒依個post 唯有post多次張圖

今晚笑完RNG 了
返去繼續傷心我KT

block晒d細路就算啦

一定屌打大快活

講個笑話
S8世界冠軍RNG

海燈係方唐鏡？
彈出又彈入
又tsm又tl 又kt 又rng又g2

你支持哂16強？

你老味playin果隊又係G2
今日果隊又係G2
真係好難捉摸

Q：有些人並不看好G2晉級四強，因為你們可能要連續面對RNG
和KT你們現在做好準備了嗎？

A：之前應該算是回答了這個問題，我們只著重眼前。RNG
擋不住我們，他們的上路擋不住我，他們的中路也擋不住PerkZ
，這就夠了。即便是Uzi也不是神，我們能擊敗他。KT我沒想過，
或許四強賽是我們和IG呢。

應該係背負住幾千萬人既過份自信

成場game 5 唔係咁多低級錯誤都未必輸。

淨係幫MLXG 擋多一下爐大， 下次已經唔使比人秒，可以拖耐少少。

食兵升LV加血升e技啊
雖然都係冇用

亞運個含金量咁低就唔好打飛機啦

話人支那狗果啲仲癲過啲rng fans
只要聽日C9搞掂埋afs

見到好多大陸狗盲反EU

幾時嘅訪問

雖然4年之後仲有無LOL都係1個問題
但係亞運某程度上黎講仲珍貴過WC

想學e技秀對面

top20燈得7788
最後會唔會真係c9 vs g2

亞洲最強
但輸俾EU姐

公平d講 海燈上年係出力燈TSM G2
今年終於燈唔死G2

賽前訪問

RNG 永不言敗 , 見到D RNG FANS S賽前咁串就心涼

上年輸skt 重有d 血性今年g4 g5 完全自己送

我覺得某啲RNG fans仲癲啦
小組賽嗰陣好串成日叫人執柒左個賽區架嘛

已轉會ig

講緊叫人執左EU去

支持法王同埋ROOKIE

TSM幫G2擋左一劫，所以今年賽都冇得出

賽前仲比d rng fans笑

見到D大陸狗嬲嬲豬好心涼

2隻食屎狗連埋D燈力過左落TSM度

同路

今朝先俾成班人笑

RNG輸唔係最柒
係你班支那狗吹到咁撚大，最後打輸個EU#3柒姐

不過比著普通人會直接閃走

支持左咁耐SKT就算今年SKT入唔到WORLDS都唔會特別講今年冇SKT/FAKER有咩意思
但睇住衛冕冠軍GENG、冠軍相/宇宙艦隊 - KT都全軍覆沒，得返人唔似人鬼唔似鬼既非洲隊就鄧LCK心傷
睇頭先個場RNG就好似睇住上年SKT 1-2 緊兔仔個場咁，但RNG係由頭比EU炒到落尾，而SKT雖然驚四一直比兔仔拎哂主導權，但最後都不負眾望，反超3-2，仲四強屌打埋RNG
有FAKER既SKT就係比到個種點都唔會輸比歐美同中國既感覺，輸到賽末點就算輸到10K都照反CUP，所以FAKER真係一個好偉大既選手

你咁講又岩
因為隨時亞運會無得再搞

FAKER從來都唔驕傲已經夠啦

垃圾上野

中國豬仲要話法王付出GENG草叢果單嘅代價

都game 5
求穩直接閃走啦

所以DUKE先係LOL最成功嗰個

去騰訊睇 我睇緊

好撚爽

仲正過上年打SKT

DUKE今年又有機會攞冠軍了

HUNI同花生就算前者經常神經刀，後者長期做眼都好，起碼都唔會打輸歐美同中國佬，頂多咪比自己友收皮
索性搵佢地續多年咪好

做唔會出場既第6人拎冠

見fw同KT出局勁唔開心但唔緊要

見到RNG輸就得

仲有中國最後希望艾豬

唉，各有各7啦
聽日edg 豬埋就同lck一樣咁7了

uzi問題最大 開頭比人同一招撚兩次心態爆炸
last過波有閃有heal又唔用

KT輸真係有預到，係有啲sad
但點撚知今日RNG氹得全世界(除咗支那)咁開心

法王:我既意思係大家唔需要同廢隊團練浪費時間

聽日fnc輸既話就全部第一seed都收哂皮

話說 上nga睇支那狗槍口好似係對準heart

居然冇點屌karsa

又冠

即係上年明明見到SKT都搖搖欲墜
都仲可以兩個BO5打晒反Cup入決賽先停低
今年隊GENG班撚樣係主場崩撚到一D尊嚴都冇
以為最後一場會打返場好波，三個鞠躬答謝fans
結果比人20

大家都是中國人

小組賽第一名將會全部收皮？

rng

小狗倒了 完蛋了

啲rng fans 先最難頂
賽前串柒柒睇唔起 eu
宜家一巴一巴煎落去！

排擠我大EDG?

韓狗吖嘛
明明Uzi game5雷撚到咁

大陸屌打韓國，歐洲屌打大陸，最後贏家C9

今年真係好驚喜
賽前大熱RNG同KT都滅了

Perkz:在座各位都是垃圾

其實都覺Uzi 有d 慘
不過今日表現就
都不是無辜的

呢個好似係LMS解說

今日IG贏咗就即刻買金icon支持
準備買埋師奶

明明HEART 幫RNG 執好多冠軍番黎

呢d係佢後生就有既壞習慣
可能係生涯最後一場世界賽都唔打穩陣
係鐘意留技能outplay人

RNG係今個meta理解都好有開始導致到後勤,選手用既英,打法都出哂事
小組賽最後都暴露哂出黎

等下年啦

[英雄聯盟] LOL S8世界大賽討論區 #347

最後一次share
冇人過隔離post 就算

希維爾翻盤的局還是很多
沒關係，小狗很穩

今年EU 冠軍 又可以笑9 大陸仔了

仲有班playin果陣係咁叫人刪區的仆街陷家產

一心g持大快活

解乜鳩說

主播同賽評呀

聽game5 真係笑撚到我 失大龍 換兩個 不虧
uzI 很穩 唔夠30秒死左 再拖過5-10分鐘 開場9分鐘講到完場輸埋

全部人轉返呢個

都係事實嘅
唔係開得鳩再拖g2 會輸

Sivir的確係好有機會反cup
佢同ryze打左幾波aoe都幾好
只係緊急關頭成隊靠晒佢就行埋去同有ga既jhin抽

刪區呀 刪lms 啦屌

[英雄聯盟] LOL S8世界大賽討論區 #347

過返隔離

刪左lms先啦

留力
決賽先黎真

講左成年
可以留力去s9

話說4個第一種子都輸哂
差FNC

恭喜RNG八強止步

推呢個

都8頁仲轉乜鳩post

篇訪問

Q：有些人並不看好G2晉級四強，因為你們可能要連續面對RNG和KT你們現在做好準備了嗎？

A：之前應該算是回答了這個問題，我們只著重眼前，RNG擋不住我們，他們的上路擋不住我，他們的中路也擋不住PerkZ，這就夠了。即便是Uzi也不是神，我們能擊敗他。 KT我沒想過，或許四強賽是我們和IG呢。

直接俾個冠軍IG啦

所以我一直都好欣賞FAKER個種為自己賽區/國家榮耀而戰既態度，最多係得想3-0放飯串左小小
但都至係串返自己人又唔係外國人

最強聯盟瘋狂鞭屍

其實今日KT同埋RNG輸都係好事
因為證明左無一隊係一定贏一定輸
亦都唔會話係泡菜贏哂或者之後強國玩哂
變左個相對應黎講比較平衡同埋有趣既版本

佢唔係要係b站搵食咩

21:30好好笑
燈籠都未落地就插左眼 仲要成4支

B站會起第二個標題架
勁抵死

數漏咗藍眼

我由S4開始撐Eu
終於可以蒲頭

中撚晒

佢唔係唔想
係點唔到
因為G2連續兩次都插眼落燈籠上面

聽台仔台笑死 爭頭香

[英雄聯盟] LOL S8世界大賽討論區 #347

幫幫手去隔離討論
唔好分兩個post
Thanks

當時手機mon太細睇見唔到隻眼
死都要扣閃

RNG 8強比G2打出局真係好興奮

有冇人可以解釋下點解 uzi pick咁多次黑人都唔pick kaisa?? 人地次次都第4隻先ban

uzi世一adc wo

食屎啦強國狗

黑人 想直接打爆bot lane
kaisa要等發育

佢一開始可以即時點W走

聽日C9 3:2AFs

S1開始玩見到歐美隊終於可以吐氣揚眉真係好滾動
唔再係韓國同強國鬥

轉返去呢個PO PLEASE

咁真係抵輸 game5如果冇比人ban rng應該會搶

點解

到底今日lpl 同 lck 邊個先係大輸家
兩面邊面屌鬼屌多d

1001開既

就係因為中上供養太多比uzi 搞到自己中上提早爆炸

岩岩睇返IG 對KT 第3場真係痴撚線

BTW LPL D人唔好唔開心啦

IG贏左KT WO

屌 仲要係G2你話輸俾KT IG都冇咁柒

Rng 多粉

屌那星我晏晝用電話冇開聲睇
佢冇split鏡頭比左full shot the shy
我仲以為IG win base race 3:0直落掃走KT

一句講曬，見到中国輸，就忍唔住笑

小虎隻加里歐同rookie隻加里歐一個天一個地 小虎個隻次次大都打唔中人

抽籤片仲有FNC... 聽日

所以話 今時唔同往日 靠uzi一個舉重係好易出事
uzi一發神經好似第五場咁樣
其他人又企唔到出黎 就真係898
永遠唔比多個核上路

RNG拒絕受訪原因曝光

G2心諗 抽到好籤 連電狗都打得爆RNG 對G2黎講easy

pickem已經無perfect pick
riot: 多謝g2 ig

我都係睇返最強聯盟

痴撚線分鏡要慢到0.5先睇到

我發現睇highlight 打團戰要0.5 速

打太快

btw theshy 菲歐拉同semb 刀妹 對決算唔算頂上之戰

最後刀妹果下tp真係痴線

痴撚線KT IG 第3集 分鏡要0.5秒先睇到

我發現睇highlight 打團戰都要0.5 速打太快

btw theshy 菲歐拉同semb 刀妹 對決算唔算頂上之戰

最後刀妹果下tp真係痴線

刀妹真係近1,2年重制英雄之中最大變返一隻

以前打NG 都冇咩人用

佢重制之後未算去到好OP(好似阿卡利同魔劍咁)
打團戰真係好多發揮

其次就到烏爾加特同加里歐 再到豬女

事實證明Uzi真係過譽
打到後面幾局 操作變形 觀念都出現問題

但佢差世界冠軍就全滿貫
BTW 冇乜點睇比賽
咁岩返黎見到個彩果 幾震驚下